開學之後，學校就係警察子女既新屋嶺

新屋嶺係無事無幹咪大家相安無事
你驚啲子女比人打咩
阿蛇係咪暗示新屋嶺就係一個酷刑地方
學校就係新屋嶺

呢個比喻唔錯

廁所冇CAM

推
學校就係新屋嶺
可配合學號代人名使用

學校就係新屋嶺
你點對我地手足
你啲子女就受點既對待
#學校就係新屋嶺

自推

推

Pish

。

有冇狗女

唔好意思
借個位黎
香港人撐香港隊
入場向世界表達訴求
賽前有奏鄰國國歌儀式，大家識做!

等班狗仔狗女去廁所.....
掉佢水彈再四散
PE堂換衫麻........一定會LOOK大對望望番對條J同對波指住黎喪恥笑

暴力唔係解決問題嘅最好方法。

不過絕對係其中一個解決方法。

課室應該都無，啲cam多數係走廊位

新屋嶺

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

so true

pish

推推推